TVB又話天天開運王 你啲風水佬幫唔到你喎

年頭 開左成個月運
點解愈做愈霉
霉到要借人地台啲運嚟刷新聞
你啲風水師 唔係幾掂喎
啲羅更睇返啱未 今次冇調轉啦下話

學下人地九龍灣啦
有料自然掂

再唔係 搵本座上去贈你幾句
包你紅到冚家剷

搵老納表現食狗肉 幫你助運仲好啦

tvb打手入嚟回應下

又係喎搵個風水師幫TVB自己睇風水
研究吓點解咁衰咁霉 可能仲多啲人睇

一睇就知鬼門關係正tvb門口

打手呢屌你老母

打手呢 屌你老母

打手啊

班打手唔敢入黎

堆填區風水差

笠撚晒水

兩件 153 都無料到
淨係節目名都hea 過人
懷疑日日訓覺叫囡陪開會

打手都驚緊失業

諗緊用咩搏我

出親post啲打手都扮睇唔到

先唔講奶共係最大問題

先前有啲post有巴打笑鳩cctvb組隊隊名係咪叫terror
係識玩就食住個勢搵幾條柒頭出嚟真係砌隊terror啦
成效未必好但係一定有noise先
開個靚頭再繼續做囉

唉不過啲死老嘢又冇sense又要面又玩唔起
咁落去等執笠啦

又幫tvb刷人氣，真係好撚叻架姐

ViutV完勝

你盲架？

入嚟未好悶